有冇廣東話嘅power metal band?

Herman Li香港人嘅驕傲

記得佢有個訪問
堅持講廣東話對答

想睇

香港幾時有過powermetal band

香港人淨係識聽pop大聲少少都屌你噪音

Fiester

唔係power

Metal band 有
power metal真係香港無聽過。。

Studioforce

人哋進步咗喇

冇就聽日本powermetal啦

想聽廣東歌

無Power Metal

以前高速啤機個馬永基把聲好Power Metal，人稱香港Dio，試下啱唔啱。

啲歌係咪用薯仔錄 乜都聽唔到

嚴格嚟講唔算 不過好過冇

80年代underground嘅band可以去得啲咩studio錄音

聲底好中前期日本視覺系既味道 （X Blue Blood / Sex Machinegun)咁

Galneryus
有無其他介紹下黎聽

Versailles

感謝